女人係咪遲到係應份

屌你老尾等屋企人又係friend又係
同佢哋講又話’女仔係咁架啦要襯乜襯乜’ 你要搞咁耐唔識早啲搞？
遲撚咗成個幾鐘可以當冇事
到我遲十幾分鐘就話‘男人老狗咁mi摸’ 屌你老母當自己揸正牌遲
香港男人慘過做狗

屌 梗係啦 佢地永遠都預唔到自己化妝化番成個正常樣要幾耐

靚女咪ok

係呀唔滿意咪分手
有人揸住支槍逼你拍拖咩

遲到要即時扣分加寫落小氣薄
女仔出街要打扮襯衫當然無問題
但明知需要時間就自己預早幾粒鐘搞咪唔會遲

係幾靚既

咪就係你呢啲閪女人囉

打翻場友誼波當無數

唔係小唔小氣嘅問題如果我遲到佢都冇嘢嘅話都算問題係我遲佢就屌自己遲又覺得冇問題

識玩一定係問佢出左門口未。如果係竹，自己先出門口

女人係咁㗎啦 你咪自己醒水咪咁早到

唔係應份
屌撚到佢地撻皮先岩

同朋友再好玩請食飯 一定驚到直頭早到

連登：唔係！如果女人遲到一定會一巴扯埋去屌佢老母
現實：係，等咗3個鐘，女人黎到話唔好意思，男人會答冇所謂應該要等

口裡說不 身體卻很誠實 為咗屌個閪就成隻狗咁

佢有連我電話地圖

咁一定係

利申借friend ac